<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <eject_Ammo>Éjecter les munitions</eject_Ammo>
  <refillMechAmmo_title>Rechargez les munitions du mécha</refillMechAmmo_title>
  <refillMechAmmo_desc>Les non-humanoïdes rechargent les armes</refillMechAmmo_desc>
  <ammo_desc>Modifié pour nécessiter des munitions lors de l'utilisation de toutes les armes à distance. Redémarrage du jeu nécessaire.</ammo_desc>
  <ammoGen_title>- Multiplier les munitions générées</ammoGen_title>
  <ammoGen_desc>Ajuste la quantité de munitions générée lors de la fabrication de munitions. Redémarrer le jeu, 0.0 ~</ammoGen_desc>
  <maxAmmo_title>- Multiplier le montant du magazine</maxAmmo_title>
  <maxAmmo_desc>Ajuste le montant global du magasin.\n\nLe redémarrage du jeu est nécessaire, 0.0 ~</maxAmmo_desc>
  <enemyAmmo_title>- Capacité des munitions de base (%)</enemyAmmo_title>
  <enemyAmmo_desc>La quantité de munitions pour l'arme des ennemis et des PNJ, et la quantité de munitions pour l'objet de départ du joueur.</enemyAmmo_desc>
  <supplyAmmoDist_title>- Distance d'approvisionnement en munitions lors du repêchage</supplyAmmoDist_title>
  <supplyAmmoDist_desc>Si toutes les munitions sont épuisées à l'état d'ébauche, les munitions situées à une distance de X sont utilisées pour le rechargement.-1 : Désactiver la fonction.</supplyAmmoDist_desc>
  <advAni_desc>Active les animations de combat pour les armes de mêlée et à distance. \n\ndefault = on, vanilla = off</advAni_desc>
  <meleeDelay_title>- Attaque de mêlée Délai et puissance</meleeDelay_title>
  <meleeDelay_desc>Plus la valeur est petite, plus la vitesse d'attaque en mêlée est rapide. Plus la vitesse d'attaque est rapide, moins les dégâts sont automatiquement maintenus pour conserver l'équilibre.\n\n0,2~2, par défaut = 0,7, vanilla = 1</meleeDelay_desc>
  <meleeRandom_title>- Délai aléatoire pour les attaques de mêlée</meleeRandom_title>
  <meleeRandom_desc>Cette valeur modifie de façon aléatoire le délai d'attaque. Cela affecte la vitesse d'attaque unique de l'arme, de sorte que l'équilibre est maintenu.\n\n0~1.5, par défaut = 1.3, vanilla = 0</meleeRandom_desc>
  <ani_twirl_title>- Mouvement de rotation</ani_twirl_title>
  <ani_twirl_desc>Utilisez l'action pour faire tourner l'arme</ani_twirl_desc>
  <handProtect_desc>L'armure qui protège vos bras protège également vos mains. L'armure qui protège vos jambes protège également vos pieds. Le redémarrage du jeu est nécessaire.</handProtect_desc>
  <advArmor_desc>La pénétration est calculée différemment en comparant le niveau technologique de l'arme avec celui de l'armure. La durabilité de l'armure affecte la probabilité de défense, et si la défense est élevée, elle a une forte probabilité de rebondir sur l'attaque.</advArmor_desc>
  <armorEf_title>- Amélioration de la défense (%)</armorEf_title>
  <armorEf_desc>0~100, par défaut = 50 %.</armorEf_desc>
  <unprotectDmg_title>- Dommages non protégés</unprotectDmg_title>
  <unprotectDmg_desc>Calcule la valeur de l'armure et ajuste les dégâts que vous subissez si vous ne pouvez pas dévier ou réduire une attaque.\n\n0,1~10, par défaut = 1,1, vanille = 1</unprotectDmg_desc>
  <advShootAcc_desc>La précision affecte plus sévèrement la compétence de tir et les diverses statistiques du Pion. Si vous avez une bonne compétence de tir, vous pouvez surmonter les limites de l'arme dans une certaine mesure.</advShootAcc_desc>
  <accEf_title>- Précision améliorée (%)</accEf_title>
  <accEf_desc>0~100, par défaut = 50 %.</accEf_desc>
  <missBulletHit_title>- Probabilité de réussite physique (%)</missBulletHit_title>
  <missBulletHit_desc>Chance de provoquer des dégâts si les balles manquées touchent des ennemis autres que la cible.\n\n0~100, par défaut = 50%, vanille = 50%.</missBulletHit_desc>
  <mechAcc_title>- Autoriser les mécanoïdes</mechAcc_title>
  <mechAcc_desc>Lorsqu'il est désactivé, il est calculé par l'algorithme de précision vanille.</mechAcc_desc>
  <turretAcc_title>- Autoriser la tourelle</turretAcc_title>
  <turretAcc_desc>Lorsqu'il est désactivé, il est calculé par l'algorithme de précision vanille.</turretAcc_desc>
  <baseSkill_title>- Niveau de compétence de tir non-humanoïde</baseSkill_title>
  <baseSkill_desc>0 ~ 20, par défaut = 5 (tourelle, mécanoïde, animal ...)</baseSkill_desc>
  <colonistAcc_title>- Seul colon</colonistAcc_title>
  <colonistAcc_desc>par défaut = désactivé</colonistAcc_desc>
  <bulletSpeed_desc>Définit la vitesse de la balle.\n\n0,01 ~ 100, par défaut = 3, vanille = 1</bulletSpeed_desc>
  <maxBulletSpeed_desc>Limite la vitesse maximale pour éviter que les balles de certains pistolets ne deviennent trop invisibles.\n\n1 ~ 10000, par défaut = 200</maxBulletSpeed_desc>
  <useRocket_desc>Les ennemis utilisent des lance-roquettes anti-blindage. Défaut = activé, vanille = désactivé</useRocket_desc>
  <eject_AmmoAmount>Ejecter les munitions ({0} {1})</eject_AmmoAmount>
  <meleeDelayNew_desc>Plus la valeur est petite, plus la vitesse d'attaque en mêlée est rapide. Plus la vitesse d'attaque est rapide, moins les dégâts sont maintenus automatiquement pour maintenir l'équilibre.\n- 0.2~2, défaut = 0.7, vanilla = 1</meleeDelayNew_desc>
  <meleeRandomNew_desc>Cette valeur modifie aléatoirement le délai d'attaque. Cette valeur est basée sur la vitesse d'attaque unique de l'arme, ce qui permet de maintenir un équilibre. 0~1,5, défaut = 1,3, vanilla = 0</meleeRandomNew_desc>
</LanguageData>